有冇巴打喺屋企淨係會着底褲？

印象中係由中學開始，一返到屋企就即刻除到剩條底褲周屋走，到出門口先着返

一直以黎都冇人話過我，直到啱啱第一次帶女仔返屋企，嚇走咗條女...

做乜唔塞條撚入條女個口度

細得濟？唔記得裝個假狗先？

仲着住底褲

想上你屋企了

唔是gay...

無人既話直頭裸體

隻雀fing fing下唔會好奇怪咩

三角定孖煙通先

老豆都係咁？

咁你隔甩底啲汗邊個幫你奶

成日上黎幫樓豬含撚

三角

老豆會着背心短褲

我底褲都唔著

我做步兵好多時都見到啲人半裸 + 底褲出嚟接

你介唔介意幫幫口

男定女 你有無諗過有下文

巴打好豪放
雖然都係家人，但係俾我會有啲怕醜
巴打仲要著三角

即刻着返條褲仔先

三角定四角先
爭好遠

着孖煙通反而會驚露咗粒蛋出黎....
不過我全家都睇慣哂

LM

You are not alone

你曳曳

你屋企人有冇意見

有次瞓醒得條底褲開房門先聽到廳有呀妹啲同學
好彩未行出廳

三角咁凸jer
唔會好尷尬咩
反正好多fd都係著孖煙通

同佢哋N P

出咗去就變左第二啲劇情

冇人係屋企會全裸 好爽

叫我著衫，雖然我都係著底褲

三角先型棍喎 你識唔識架

見到以為自己開post

扮唔知照出去

唔想知有冇男人係咁 淨係想知有無女人係咁

麵麵識貨

4角 冬天都係咁著

三角as always
但有左女朋友之後就著多左短褲

見過事前/後餐 凌晨更

Same冬天都係

有冇圖

More

好緊好正

唔係做乜要著孖煙囪

響屋企唔著，應該問點解要著

咁你條啫都幾短下

我淨係著背心唔著底褲

係屋企會淨係著孖煙通

喺屋企點解要着底褲
不嬲屌屌fing㗎喎

三角真係好核突喎有冇露毛

應該係大春袋
dur到大脾

亂咁上人屋企

露幾條毛冇所謂啦

我未睇過想睇

我淨係著孖煙囪，不過未試過嚇走人次次都扑埋野

利申：高大靚仔

Pm me ok?

我驚會唔小心煮咗你條金菇食呀麵麵

非gay

真絲 大波

不嬲放工返到屋企 4角模式
想試下着住出去倒垃圾

覺得出完街嘅衫好污糟 所以中學嗰陣一返到屋企會除淨bra同底褲 行去露台dump啲衫去洗衣機 然後就會比呀媽鬧

利申 女人

我凌晨會着住三角去垃圾房丟垃圾

梗係鬧啦 唔除埋個bra同底褲

係咪好刺激好正

成日唔著衫周圍走你間屋一定好香

有冇甜故

對我黎講好理所當然所以又冇話好刺激
但有一次撞正看更巡樓，佢笑一笑搞到有少尷

喺屋企淨係會着三角

試過一次夜晚晚諗住roommate唔會出廳
只著底褲出去廚房斟水點知斟到一半roomate突然出廳
一開廚房燈見到我只著底褲
眼尾稍到佢呆咗幾秒
唔知係咪太興奮

連埋條褲塞

三角
個女仔會嚇親都好正常

除淨3角底底好gay
孖煙通就好正常 當著短褲

燈到樓主Jer Jer 仔都無咗

同路, 凍果時另計

著短褲
但唔著底褲

讀大學果時住宿舍
朝早起身出走廊見到有人著孖煙通但係下體激凸...
心諗朝早隨時有清潔姐姐, 女仔係到, 真係佩服一d 都唔覺得尷尬

同朋友出面瞓都係得底褲

我是否應該檢討一下

有時沖涼前除晒啲衫順便開洗衣機
跟住又見到地下有塵順便吸埋塵先沖涼
利申落左簾

妳住邊？

等一下禾有老公

調翻轉
淨係著面褲
條條揈

全裸開

Boxer條女幫你含咗 就係見你三角先走

著住條底褲周圍走唔會覺得好奇怪咩
你屋企d人又會慣🤔

利申 全家係屋企都唔著衫，如果著底褲會比屋企人笑

巴打住公屋？

中學轉左孖煙通就係咁

著孖煙通 / 波褲好C服
出街要著返緊身唔係會突鳩

幽默呢啲野冇得勉強。。。。。。。

我係見個有女人淨係著bra同底褲

係

冪冪

我係

屋企人唔係度就裸體
裸體打機整野幾撚爽

編號係乜好熟

底褲加t-shirt
上身會凍

打飛機就打飛機啦，整乜野

係屋企淨係著底褲呢啲就梗架啦
但我好少試過冇其他人係屋企冇得試全裸

夏天 成屋人都係咁

成日都係咁著

係屋企長期着媽煙通
以前同條女同居時，反而着短褲。

會
返到屋企點解要著兩條褲

著沙灘褲

吾會 可以散熱

通常對屋企有信任感先咁

你獨仔？

屋企除咗老母
老豆、阿哥同我都係上身t衫+底褲

係 三個褲包到我條巨龍又大又威猛

我可摸耳去你屋企
最多我同你一樣除剩底褲

帶女仔番屋企就唔好除剩底褲啦on9

我如果自己一個係屋企嘅話底褲都唔l著
舒服又唔使開冷氣

樓主係黃宗澤？

問到Bosco會否在家親熱，他就說：「親熱當然在家，難道周街錫？我屋企都唔拉窗簾，鍾意有陽光，我會着住條底褲通屋走。」

Me too
我係冇呀哥姐

咁上你度囉

Ok lm

我都係

冇著再post ok?

正常住公屋都係咁，我男朋友都係返屋企就除衫，但佢會著短褲，我成日叫佢著衫，但佢吾採9me

hg點係張相咩情況下相
點樣掛住打j連外賣都唔食

唔怕俾老豆/兄弟見到咩？

有家姐

有家姐！？
你都好信任屋企
你諗吓喎，如果一個人憎屋企會唔會咁casual

打飛機都打唔到全日啦

same

笑咗

之前做熊貓試過有成班女著情趣內衣

好正常啫
係屋企 冬天夏天都淨係著底褲
有時四角底褲 有時孖煙通

我細佬喺屋企只著底褲
個人覺得幾好
我都好支持佢

底褲都唔着

之後點？人地都俾哂性暗示你

乜都著哂淨係唔著底褲

由細到大都比屋企人叫我底褲仔

笑撚埋友

喺屋企淨係着底褲好正常

Hi到成褲精

淨係着孖煙通好斯服 不過成日食食下飯露左碌鳩出嚟

係屋企唔著底褲

細個有一排試過

我掉返轉
係屋企有著衫著褲但唔著底褲